msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Lightbox Gallery\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-19 17:29+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-26 22:29+0800\n"
"Last-Translator: Nanu <nanu@inanu.net>\n"
"Language-Team: Nanu <nanu@inanu.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_c\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: lightbox-gallery\n"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:157
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:165
#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:191
msgid "Lightbox Gallery"
msgstr "Lightbox Gallery"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:179
msgid "Options updated."
msgstr "选项已更新"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:183
msgid "Options deleted."
msgstr "选项已删除"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:197
#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:262
#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:278
msgid "Click to toggle"
msgstr "点击切换"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:198
msgid "Lightbox Gallery Options"
msgstr "Lightbox Gallery 选项"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:207
msgid "Choose the gallery loading type"
msgstr "选择相册加载类型"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:208
msgid "Lightbox"
msgstr "Lightbox"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:209
msgid "Highslide JS"
msgstr "Highslide JS"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:210
#, php-format
msgid "Caution: Highslide JS is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 2.5 License. You need the author's permission to use Highslide JS on commercial websites. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Please look at the author's website.</a>"
msgstr "警告：Highslide JS 遵循 Creative Commons Attribution-NonCommercial 2.5 许可协议。您需要征得作者许可才能将 Highslide JS 应用于商业网站。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">请访问作者网站</a>"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:213
msgid "In case that you would like to use the lightbox in certain categories (comma-deliminated)"
msgstr "特别当您想在特定分类中使用 lightbox （逗号分隔）"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:217
msgid "In case that you would like to use the lightbox in certain pages (comma-deliminated)"
msgstr "特别当您想在特定页面中使用 lightbox （逗号分隔）"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:221
msgid "Enforce loading the lightbox gallery scripts"
msgstr "强制加载  lightbox gallery 脚本"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:222
msgid "The lightbox gallery scripts are loaded in every page"
msgstr " lightbox gallery 脚本已被加载至每一页"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:225
msgid "In case that you would like to disable to load the lightbox-gallery.css"
msgstr "特别当您想禁止加载使用 lightbox-gallery.css"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:226
msgid "Do not use the lightbox-gallery.css"
msgstr "不要使用 lightbox-gallery.css"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:229
msgid "In case that you would like to disable to load the column inline css"
msgstr "特别当您想禁止加载使用列关联 CSS"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:230
msgid "Do not use the column inline css"
msgstr "不要使用列关联 CSS"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:233
msgid "In case that you would like to set the default number of columns"
msgstr "特别当您想设定列的默认数目"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:237
msgid "In case that you would like to set the default thumbnail size"
msgstr "特别当您想设定缩略图默认大小"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:241
msgid "In case that you would like to set the default lightbox size"
msgstr "特别当您想设定 lightbox 默认大小"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:248
msgid "Choose the script loading point"
msgstr "选择脚本加载点"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:249
msgid "Header"
msgstr "Header"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:250
msgid "Footer"
msgstr "Footer"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:253
msgid "Update Options &raquo;"
msgstr "更新选项 &raquo;"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:263
msgid "Delete Options"
msgstr "删除选项"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:265
msgid "Are you sure to delete options? Options you set will be deleted."
msgstr "您确认删除选项？您所设置的选项都会被删除。"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:269
msgid "Delete Options &raquo;"
msgstr "删除选项 &raquo;"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:279
msgid "Donation"
msgstr "捐助"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:281
msgid "If you liked this plugin, please make a donation via paypal! Any amount is welcome. Your support is much appreciated."
msgstr "如果您喜欢这个插件，请通过 Paypal 进行捐助！任何金额都受欢迎。您的支持是我最大的欣慰！"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:363
msgid "Pages:"
msgstr "页："

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:365
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:366
msgid "Previous page"
msgstr "前一页"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:448
msgid "camera"
msgstr "相机"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:450
msgid "aperture"
msgstr "光圈"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:452
msgid "focal_length"
msgstr "焦距"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:454
msgid "ISO"
msgstr "感光度"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:458
msgid "shutter_speed"
msgstr "快门速度"

#: lightbox-gallery/lightbox-gallery.php:461
msgid "created_timestamp"
msgstr "创建时间"

